美斯5次攻破巴拉圭球門居生涯之最，其中4次十二碼破門

在阿根廷1-1戰平巴拉圭的比賽中，美斯罰入十二碼扳平比分，打入個人國家隊生涯的68球。這是美斯第5次洞穿巴拉圭球門，而巴拉圭也不幸成為了被美斯進球次數最多的國家隊。

巧合的是，這5粒進球全是通過定位球打進的，包括4粒十二碼和1粒罰球。美斯上一次攻破巴拉圭的球門是在四年前的美洲杯小組賽，當時兩隊同樣戰成平局。

屌買撚左上盤,一撚係就輸埋佢啦`

4粒十二碼和1粒罰球
靠隊友餵死球既上帝

米反上帝啦

花迷又要打j了

真十二碼球王

Penel Messi

無美斯佢地點博死球

球玉

球玉美斯

球玉（巴拉圭屠夫）

巴拉圭屠夫 巴拿馬殺手

對王騎黎講
巴拉圭呢啲係出名既強隊定係魚腩？